[求助] 老豆做生意比人走數，點算？

老豆差唔多退休
有做開批發小生意
多造護士鞋或女裝鞋
我噚晚先知
早排佢造咗一批鞋比人賣
而家間鞋店執笠
老細消失咗唔找數
銀碼有成十萬八萬
我估有其他行家都受害
而家可以點做？

上連登開post

收數佬

認真
我老豆想就咁算
但我想幫佢追積番啲錢

因為我同老豆關係一向唔好
單嘢都係喺呀媽口中得知

上連登公審

Ok, 網絡公審

你老豆做批貨比人之前簽哂野架啦

去搵D咩議員問法律意見?

佢有記得做咗咩貨，幾多錢咁
如果鞋店落柯打
批貨造好就送去
一蚊都唔洗比
半年後先找數
佢地造鞋呢行個規矩係咁(好似係)

你有對家幾多資料？地址都冇或者潛咗水嘅話真係追條毛

幫你分到幾多錢？

超級熟客？一毫子訂都唔收咁闊佬🙈

無架喇

你老豆戇鳩囉咁

江湖規舉三七，不成功不收費會拆多 D

我老豆番咗大陸探親
等佢番嚟再問

早幾個月佢係咁發脾氣
小小事就搵我呀媽鬧
所以我呢半年都冇同佢講過一句嘢
原來發生咗啲咁嘅事
屋企冇乜錢，我又搵得唔多
唉...

都係...
老人家唔醒目
加上行頭規矩
唉...
我諗過報警
但啲細節唔清楚
所以問問大家意見

當事人都想就咁算你又可以點？
知公司名 去公司註冊處查完之後追數？
正常程序下執既負責人9成9申請埋破產
多你一單唔多 少你一單唔少
破咗既仲唔可以追數

如果無破喇咁你可以點？告佢？錢你出？

判條數俾收數公司追？你係公司負責人？
你可以簽相關文件？

呢類屎忽數最有效都係搵江湖中人用「自己嘅方法」收，法律途徑點睇都係似玩緊自己多 D

冇人講報驚？

生意糾紛報警做乜春? 又唔撚係詐騙

等老豆番嚟問清楚先
我只係想知如果要處理件事
可以有咩方法去
我老豆如果唔想追
我都唔會再理
只不過我條氣唔順啫
我地屋企窮都要走數
啲錢我老豆用嚟退休

唔該巴打你嘅意見
你嘅答覆有用
感謝

頂
頭先打電話比老母問
佢鬧我仲叫我唔好理
咁我都唔理
由佢 post 沉底先
等老豆番嚟直接問佢

感謝咁多位回覆